【食鹽多過…】陳潔玲被「Blue前輩」問借錢 曾遭訓示：藝人不應該表達

好好J

借錢仲咁撚多嗲
窮撚到咁都要奶共 奶完共咪又係咁窮

做藍屍做到咁燶閪仲要周圍借錢

依啲人都唔知借完錢會唔會還

前輩借錢預左送瘟神啦

生意失敗我淨係諗到麥包

廢老：問你借錢,你應該多謝返我

大台藍屍好多個點估

雖然陳潔玲黃，但係隔一排就會見佢爆料上娛樂版

每見一次對波都好似神奇地大左少少

得佢有料爆? 仲要擠牙膏式爆料
其他走咗嗰啲又一個都冇料爆

都 cls 問人借錢仲要教訓人